\documentclass[dutch]{MTImemo}

\loadglsentries{../glossary}
\addbibresource{../es2.bib}

\memoto{Jelle Spijker}
\memofrom{Jan Verbeek}
\memodate{20 december 2017}
\memoref{dH6-16/17-01}
\memosubject{Assignment climate control aula}

\begin{document}
	\input{../glossary}
	\makeheader
	Beste Jelle,

	\vspace{10mm}
	\noindent Bijgevoegd relevante documenten t.b.v. het project voor dH6.

	\noindent De casus is als volgt:

	\noindent De huidige luchtbehandelingsinstallatie van de aula dateert uit de jaren negentig van de vorige eeuw en is technisch
	in goede staat. De installatie verzorgt de toevoer van verse buitenlucht, die opgewarmd is tot
	ruimteluchttemperatuur, en de afvoer van de ruimtelucht. De luchtbehandelingsinstallatie bevat warmterugwinning
	in de vorm van gedeeltelijke recirculatie. De ventilatiecapaciteit is toereikend.

	\noindent Het probleem is dat de gebruikers van de aula klagen over het klimaat (het is te warm en klam) als er meer dan 100
	personen langere tijd in de aula verblijven. Deze situatie treedt op als de aula gebruikt wordt als tentamenzaal (ca. 7
	weken per jaar) en voor grote evenementen (ca. 20 dagen per jaar).

	\vspace{10mm}
	\noindent Met vriendelijke groet,

	\noindent Jan Verbeek
\end{document}
